Что выведет программа? Объяснить вывод программы. Объяснить внутреннее устройство интерфейсов и их отличие от пустых интерфейсов.

```go
package main

import (
	"fmt"
	"os"
)

func Foo() error {
	var err *os.PathError = nil
	return err
}

func main() {
	err := Foo()
	fmt.Println(err)
	fmt.Println(err == nil)
}
```

Ответ:
```
<nil>
false

С точки зрения пользователя, интерфейс это структура с двумя полями:
динамический тип и значение. Отличие пустого интерфейса в том, что его
реализует любой тип, так как у него нет методов, поэтому под капотом это
отдельная структура без указателя на itab (не нужны метаданные об интерфейсе и
массив указателей на методы)

В первом случае выведется значение интерфейса, во втором результат сравнения
интерфейсов, подразумевающее сравние двух вышеописанных полей. У err
динамический тип равен *os.PathError и значение nil, у nil интерфейса
динамический тип и значение равны nil.
```
